關於成立工會

其實一直覺得香港無真正工會幫打工仔
打工仔飽受高物價蠶食薪水
又受到來自支那輸入勞工既競爭
統計數字人工比10年前只係升左少少
但樓價升左成3倍
如果成立一個大公會
大家今日起加入然後開始寄求職信
藍或大財團叫價要提高3倍
畢業生或1至5年經驗3萬起跳
5至10年以上5萬起跳
要大財團比返呢個合理價錢先請到新人
如果唔係叫佢地自己做返
咁樣有無得諗

太多人頂爛市

太多人頂爛市
呢個本身係對香港人最大衝擊